尋晚直升機空降80個速龍去左邊

屌你老母之前連登仔就強調要fact check,
依家就個個cap 張whatsapp 圖就當係
今日又北角刀手，又一萬人落黎
去晒邊

封青馬大橋呢，6點清場呢